分左手半年有多 人地有埋男朋友 都未放得低

半年前dse嘅時候 掛住溫書一心想考到心儀嘅科
連情人節都無陪佢過 我留班 ex佢yr1 我日日補習無停過
諗住考完可以同佢周圍挽 點知3年感情 都係比唔上新鮮感
有試過挽留 都唔成功
自問樣貌ok 會做下運動游下水 好專一 對異性好保持距離 唔會做令另一半有任何猜測 嘅行為
九月開學已經有2個女仔同我表白 我有同其中一個女仔一齊 但好似仲係係佢身上搵緊前度嘅背影 當人係水泡 所以我一齊左10日就最後做番朋友 無謂辜負左個女仔
雖然無左仲中意佢仲想番撻果種感覺 但依家見到ex同條仔好sweet 仲會好心up
可以點調整自己心態 徹徹底底咁忘記佢 我想做番自己呀......

你真係好好仔。冇騎驢找馬
可惜好仔陪bitch係定律

所以真係好羨慕果d拍左成5年拖
上到大學都唔散嘅朋友

信我 呢啲最後都會散 見過太多

So true...呢啲已經唔係自己有幾多價值嘅問題 身邊有幾多女仔出現 有幾多人鐘意自己 有幾多話自己好好/好吸引都無用 就算靚過佢 正過佢 咩都好始終唔係佢

挽你老母

唔係gua

終於有人明白我

係 最多令自己開心下 但都係move on啦 人地都唔鐘意你 死痴埋去做咩

仲未改變到自己個心態